# ...und was soll ich jetzt nutzen?

Smartphones & Apps verantwortungsvoll im politischen Alltag nutzen

Hier findet ihr alle Vortragsmaterialien zur weiteren Verwendung.
Bitte beachtet, dass sich die Folien gegebenenfalls weiterentwickeln werden.
